點樣block基督徒

好煩啊 雖然本身對個教唔抗拒
但係唔駛奪命追魂wtsap ar
又call 爆機

播佛經佢地自然行撚開

無衝突既本身就
不過佢地咁排他

會刺激佢地

試過好多次毒自食飯有基督徒埋黎搭枱傳教
我會同佢地討論哲學 食完餐飯佢地得著多過我